有冇人間公司有同事，日日話間公司樣樣唔好，但又唔走

日日都話呢份工周圍都搵到，
每日都話唔介意做野，但又咩都唔做
一叫佢做野個陣永遠都唔做，一係話腳痛，
成日話老細唔洗怕，
背後話呢樣唔做個樣唔做，一有老細就做yes man 第一
食同事就最叻
同佢做同事真係好累
本身我都係做好自己本份就算

呢家搞到我完全唔想做野
連本份我都想唔做

我真係覺得好唔開心

日日都講舊時份工又唔洗做人工又高，但又唔明點解要轉工

咁你幾時屌撚臭佢

應該話有邊間冇

部門有十個人左右，7個正常，
3個係仆街，
但偏偏我成日拍着佢哋
咩都我做哂

日日都同我講份工唔馨香
日日自己本份都唔想做

我只係想做好自己本份

正常又會容忍佢
搞到有時我想嘈都冇得嘈

push

無架喇
度度都有一兩個呢啲人
你避唔到佢哋
就唯有俾心機等機會走人
夠膽自己入去同腦細同HR講
經驗所得 呢啲人好大機會都係留返係公司做老屎忽

工建辭

有 日日都話人工唔岩心水 又話出邊唔係Ed價
結果前日比人炒左

呢啲柒頭好撚煩 自己唔做都算
聽得多好影響做野心情

錄佢音，send 比全公司聽

離開唔到舒適圈係咁,有勇氣一早走咗

又要話同事唔好 又做得唔開心 但係自己又唔辭職

日日都話老細打來個陣會對佢點點 咩都唔理佢
正經野唔反抗
細果打來個陣做yes man 成隻狗咁
日日一返來就話好忙，明明佢係最小野做個個

大快人心

諗唔明
日日講

我？
我唔想離開呢間公司
離開左搵呢個人工有d難

咁你又話連本份都唔想做
又唔想走
即係想唔洗做有糧出？

佢煩到一講起公司就懶理性分析呢間公司樣樣都唔好，
舊時份工好過呢到多多聲，

樣樣野都唔想做
講到自己好大方咁，咩都冇所謂
但就做野第一時間縮，食同事食到啪啪聲
一見到老細就勤力都咩咁

不是很正常？

係，因為見到人地本份比哂人地做都可以過得咁安樂，我就做埋人地個份，重要聽佢講埋咁既野，
所以我本份都唔想做

佢係想暗示，里份工我做住先架喳，唔好様様當老馮同你做，我做下表面功夫敷衍下算，咪要求多多
想我有責任心就麻煩加多啲人工，唔係我搵到份好過你里份垃圾工嘅工，我就走人

自己冇bargaining power 咁你未當人工包埋
做耐咗有經驗有料嘅 未辭職囉
自己嫌三嫌四都冇用 咁未同你口中令人討厭嘅同事差唔多